醜！兩女在馬國清真寺熱舞被遣返 中國總領館證為中國遊客

馬來西亞沙巴亞庇市水上清真寺，近日有兩名外國女遊客被發現在圍牆上勁歌熱舞。中國駐亞庇總領事館證實，涉事者為中國遊客，已被罰款25令吉（約40元人民幣）並遣返。總領事館呼籲赴沙巴旅遊的中國遊客，務必遵守法律法規，尊重當地宗教文化傳統和風俗習慣。

從片段所見，該兩名中國女遊客身穿性感露肚臍上衣及超短熱褲，站在清真寺的外牆上搔首弄姿跳舞。兩女荒唐的行為隨即遭當地居民及伊斯蘭團體斥責，甚至有人高呼「她們何不從牆上摔下來」。

據馬來西亞傳媒報道，受此事影響，清真寺住持已宣布暫時關閉清真寺，謝絕遊客參觀，只允許已登記的的士載客到清真寺，同時更考慮未來為參觀遊客設限。中國總領事館更指，事件引起當地社會的普遍反感，沙巴旅遊門部、警方等都已介入調查。

罰25咁少，支国人點識驚

40蚊又幾抵玩wor

9成係抖音

無打騰嗎？

又係抖音？

大陸妹

拉佢入去輪都唔抵可憐

想屌

幾多歲先

on9
攪到以後要申請至入得

馬來西亞是中國神聖不可分割一部份
搞馬獨害死馬來人民

完全係野蠻人

一係又係玩埋d on9抖陰搏紅啦
屌佢老母 成個終國d蝗都係on99全部都垃圾黎

真係快d滅左國佢啦 地球癌細胞

屌那星又係抖音

一早估倒係大陸喱啦

佢地試下係中東國家咁玩啦

屌你老母兩條支那雞，我聽日入唔撚到去，真係屌撚爆你老母。

其實唔知有乜好玩
又唔係自己唱, 通常見到呢D 片, 三秒內會close 左去

戇鳩大陸雞

They are fucking chinese

罰得40蚊人仔